\documentclass[a4paper,12pt]{report}
%\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx,color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{makeidx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\usepackage{float}
\usepackage{endnotes}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{rotating}
\usepackage{listings} %für matlab code
\usepackage{babelbib} %literaturverzeichnis
\usepackage{setspace} %zeilenabstand mit \onehalfspacing

%matlab code utf8 lösung // problemlösung von http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Source_Code_Listings
%und code hübschmachen
% %quellcode aus der datei relativ.m wird importiert über befehl:
% \lstinputlisting[breaklines=true, language=Matlab]{relativ.m}
% ^^^^fügt den code aus der datei relativ.m ein
 \definecolor{middlegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
 \definecolor{lightgray}{rgb}{0.8,0.8,0.8}
 \definecolor{orange}{rgb}{0.8,0.3,0.3}
 \definecolor{yac}{rgb}{0.6,0.6,0.1}

\lstset{literate=
  {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
  {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
  {à}{{\`a}}1 {è}{{\'e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ò}{{\`u}}1
  {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ò}{{\`U}}1
  {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
  {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
  {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
  {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
  {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
  {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
  {€}{{\EUR}}1 {£}{{\pounds}}1,
   basicstyle=\scriptsize\ttfamily,
   keywordstyle=\bfseries\ttfamily\color{orange},
   stringstyle=\color{green}\ttfamily,
   commentstyle=\color{middlegray}\ttfamily,
   emph={square}, 
   emphstyle=\color{blue}\texttt,
   emph={[2]root,base},
   emphstyle={[2]\color{yac}\texttt},
   showstringspaces=false,
   flexiblecolumns=false,
   tabsize=2,
   numbers=left,
   numberstyle=\tiny,
   numberblanklines=false,
   stepnumber=1,
   numbersep=10pt,
   xleftmargin=15pt
}
%ende matlab code utf8 lösung und hübschmachen


%subsubsection stuff
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}

%damit texte nach figures linksbündig sind



\title{Report FEM}
\author{xxx\\ \\Betreuer: Herr Prof.\\}
\date{28.August 2016}
\begin{document}
\let\footnote=\endnote


\begin{titlepage}


\vspace*{\stretch{1}}

\begin{center}

{\large IDEENREICH \\[0.4em]}

{\large Fablab der \\[0.4em] Hochschule Flensburg }\\[1.0em]\rule{\textwidth}{.3mm} \\[5.0em]
{\Huge  Wissenschaftliche Hilfskräfte\\[3mm] Aufgaben v2} \\[15.0em]


 
{\Large erstellt von \\  Dirk Feyerabend \\ Flensburg  Juni 2018}\\

\end{center}

\vspace*{\stretch{2}}
\thispagestyle{empty}

\end{titlepage}

\pagenumbering{Roman}

\tableofcontents
%\listoffigures
%\listoftables




\newpage
\onehalfspacing

\pagenumbering{arabic}
\chapter{Aufgaben}

\section{täglich}

\subsection{LED-Display}
\begin{itemize}
\item LED-Display anschalten / ausschalten
\end{itemize}

\subsection{Rechner}
\begin{itemize}
\item Rechner anschalten / ausschalten
\end{itemize}

\subsection{Müll}
\begin{itemize}
\item sämtliche Räume nach Müll durchschauen
\item Müll zum Sammelplatz bringen
\end{itemize}

\subsection{Werkzeug}
\begin{itemize}
\item Werkzeugkasten aufräumen und auf Vollständigkeit prüfen
\item Werkzeugwände aufräumen und auf Vollständigkeit prüfen
\end{itemize}

\subsection{Lötstationen}
\begin{itemize}
\item Schwämme befeuchten
\item Lötplatze aufräumen
\item Lötsplätze abwischen/abfegen
\end{itemize}

\subsection{Drehturm}
\begin{itemize}
\item Schubladen richtig anordnen
\end{itemize}

\subsection{Whiteboards}
\begin{itemize}
\item Unötige Sachen auf den Whitbeoards löschen.
\end{itemize}

\subsection{Arbeitflächen}
\begin{itemize}
\item Sämtliche Tische und Werkbänke fegen und abwischen.
\end{itemize}

\subsection{Böden}
\begin{itemize}
\item Sämtliche Räume durchfegen (Späne / grober Dreck / Filament etc).
\end{itemize}

\subsection{Beamer}
\begin{itemize}
\item Beamer ausschalten
\item Verstärker ausschalten
\end{itemize}


\section{wöchentlich (Mittwochs)}
\subsection{3D-Drucker}
\subsubsection{Gesamtüberblick}
\begin{itemize}
\item Sind fertige Druckteile in den Druckern? 
\item Ist überall Filament in den Druckern? 
\item Haben sich Schrauben gelöst und liegen unten im Druckraum?
\end{itemize}
\subsubsection{Schmierung}
\begin{itemize}
\item Verschmutzungen auf den Achsen entfernen.
\item Die 8 glatten Achsen pro Drucker ölen.
\end{itemize}

\subsubsection{Justieren}
\begin{itemize}
\item Bed-Leveling auf sämtlichen Druckern.
\item X/Y Zahnriemen spannen falls nötig.
\end{itemize}

\subsubsection{Reinigung}
\begin{itemize}
\item Verschmutzungen auf den Achsen entfernen.
\item Filamente aus dem Boden saugen/sammeln.
\item Druckplatten mit Alkohol reinigen.
\end{itemize}

\subsection{Rechner}
\subsubsection{Desktop reinigen}
\begin{itemize}
\item Desktop aufräumen. Unnötige Dateien löschen. Verknüpfungen sortieren.
\end{itemize}


\section{monatlich (jede erste Woche)}

\subsection{3D-Drucker}
\subsubsection{SD-Karten}
\begin{itemize}
\item Dateien auf den SD-Karten löschen
\end{itemize}

\subsection{Aufbewahrungssysteme}
\subsubsection{Drehturm}
\begin{itemize}
\item Schubladen durchschauen und aufräumen
\end{itemize}




%\begin{figure}[H]
%\makebox[\textwidth]{ 
%\includegraphics[width=16.5cm]{sp.pdf}}
%\caption{Strukturplan} 
%\end{figure}


%\begin{sidewaysfigure}[]
%\subsection{Rahmenterminplan}
%Zu Beginn des Projekts wurde ein Rahmenterminplan erstellt, um das Projekt besser koordinieren zu können.
%Die Arbeitspakete wurden in den zuvor bestimmten Zeiträumen bearbeitet, welche hier in Kalenderwochen angegeben sind.
%\makebox[\textwidth]{ 
%\includegraphics[width=26cm]{rtp}}
%\caption{Rahmenterminplan} 
%\end{sidewaysfigure}







%%literaturverzeichnis einfügen
%\bibliographystyle{babunsrt}
%%\bibliographystyle{plain}
%\begin{flushleft}
%\cleardoublepage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatur}
%\bibliography{literatur}
%\end{flushleft}


%\pagenumbering{Alph}
%\chapter{Anhang}
	
\end{document}


%beispiele
%grafikbeispiel
\begin{figure}[H]
{\centering
%\includegraphics[width=10cm,angle={0}]{un} \\
\caption{Logo der UN} 
%\includegraphics[width=10cm,angle={0}]{unm} \\
\caption{Mitgliedstaaten in blau} }
\end{figure}
\strut\\

%oder besser zentriert
\begin{figure}[H]
\makebox[\textwidth]{ 
\includegraphics[width=16.5cm]{freqwr.jpg}}
\caption{Frequenzspektrum Windrichtung} 
\end{figure}
\strut\\

%%formelbeispiel
\begin{equation}
\bar x_\mathrm{arithm} := \frac1n \sum_{i=1}^n{x_i} = \frac{x_1 + x_2 + \cdots + x_n}n  \quad \cite{fff}
\end{equation}


\parskip 24pt %% abstand?

%einrückung vermeiden nach bildern etc
\noindent

%chemie
\begin{center}
Rapsöl $+ \ CH_3OH \xrightarrow{Katalysator} C_3H_8O_3 + RME \qquad \cite{keyword}$ 
 \end{center}